恒指九連跌 就快破紀錄

Keep 依個勢破記錄～

前日升喎

你睇果個未到16:30
你睇返16:30 係跌

你up咩？？

期子日線係 由 5:15pm - 第2日4:30pm

你講緊期指唔係恒指呀大佬